[突發][KPOP]irene撞車重擊臉蛋！！！！！

又要整過😱

我老婆琴晚仲同我講佢巧驚驚

下
關周周咩事

希望婆婆冇事

點樣係佢

人工嘅眼耳口鼻撞到走晒位

same

我願意做部車比irene撞

我都想重擊irene 臉蛋

屌你老母撞到塊鏡姐
我睇標題仲以為畀車撞

邊個再做標題黨我見一個打一個

支持

係
寫嗰篇新聞嘅人都on 9嘅

所以我已經打死咗寫新聞嗰條友

睇片前-------------->睇片後既反應

最強美貌

你好想禾現炒車咩

我屌你老母

係我就打撚死樓主

屌你老母啊

唔想。。。唔希望佢又要再整容。。。。

你再恰禾現
我就揀yerin,玟星其中一個嚟黑

點解要搵呢2個黎黑=.=?
我對佢地無feel..,,

你移情別戀了

無戀過。，。所以請唔好亂咁黑d唔關事既人

你老婆係果位婆婆?

好
我明白你心意了
btw。，。幾qq喎

咩幾qq =.=
你咁講我好不安

下
有咩咁不安

畀個變態佬讚小妹qq , 好難唔不安喎=.=

佢似塊面比車撞多啲

下
小妹真絲嚟㗎喎
係咪有啲咩誤會

我想撞禾璉塊面多啲

姐姐你扮巴打又扮得幾似
小妹都畀你呃左

小妹自貼先

又真係幾撚q喎
小妹有啲想同你拍拖

死囉 撞完之後又打回原形添 點算巧
唯有同人講隻腳受傷休養1個月 入廠維修塊面

姐姐尼系les=.=?
小妹鍾意d強壯既男孩子

咁都畀你估到添
我發覺我淨係鍾意女仔
尤其係好q好q好q好q好q好q嗰種

我屌你老母 你炒車死+3級火燒到變痕仔啦

Yeri： 含家玲成日蝦我 hea做比weekly idol既工作人員投訴 死左佢比返個c位出來啦

咁點解你唔係moo moo
正常les都鍾意玟星

btw 全盛期既文根英真係好qq 阿，嗚呀！！！

下
邊個同你講我唔係moomoo
mamamoo個個都咁靚個個都咁可愛
一早已經愛上佢哋了

....
其實
可以再假番dd=.=

你頭號mamamoo黑

咪屈
我幾時有黑過佢哋呀
其實我仲想出post吹奏佢哋添
係你撳住咗我咋嘛
而家就畀你屈係首席黑
好冤枉

收啦=.=
太多證據了
是旦搵都搵到

最靚隊長po

搵呢2 張圖=.=

下
呢兩張超令令喎
當初都係因為呢兩張
先令我入坑solar
有冇第二啲實質啲嘅證據呀

非黑 矛記錯之前yeri ice cream cake個期都係用呢招 出返來之後個樣唔同曬 當時巧多粉絲（包括音樂台圍爐po)都話出到呢唔同左 知道佢整容架

好撚黑心

人地撞到個鏡咋喎-.-

收皮啦

mmm其實好正

對佢黎講撞到塊鏡巧大件事架啦 要學yeri咁話自己受傷然後入廠大執塊面一個月

不嬲都正
係某d傻鳩先係咁黑

下
嗰兩篇文係我阿哥搶咗我帳開㗎喎
我完全唔知情喎

yeri=/=irene
諗鐘炫話撞車淨係撞到個鼻

整你老母

人無恥則無敵...........
你已經天下無敵了。。。

你阿哥應該係性無能，腦殘=.=

家暴?

我代我阿哥同你道歉啦
唔好嬲啦

無嬲=.=
我好冷靜
不過如果yerin都畀你阿哥黑我唔知我仲冷唔冷靜到

過黎飯jennie啦

要振夫綱

支持
打大力啲

你唔使驚啦
我同我阿哥都好鍾意yerin
尤其係佢個鼻
真係好q呀

Yeri = irene (無論個格同手術後個樣都係）

Btw 鐘炫真系巧可惜

都係咁靚

狠狠的打臉一群鍵盤戰士

真
又pure又true
果然係我本命yerin

仲有咩黑一次過講晒出黎=.=
等我大大力咁打腫你塊面

咩呀唔明你講咩喎
yerin真係我本命嚟㗎喎
我點會咁狠心黑佢呀
尤其佢喊得咁可愛

有酸民就覺得她做作假哭什麼的 可是這個慶生影片她也是這樣哭的啊😭這個是隱藏攝影機不會騙人吧😏

原來巴打你都係yerin飯

都話絲囉
好啦
唔玩啦
我同我阿哥決定真心愛yerin啦

小妹一時忘記了你而家係絲打添
為左慶祝你2兄妹成為yerin飯！！
我決定為左你地為左Wendy飯

你唔好黑禾溫溫就已經好好了

咩阿。。。 小妹不嬲人見人愛，你幾時見我黑過人喎

認真，我從來都未試過黑人，只會讚人咋

又好似係
見你成日都吹奏禾璉同禾華就知啦

而家我心中排名禾華超越左禾璉啦
人又美又有實力又會多種語言
禾璉得人品好，完全被舒華比下去了

禾華真係屈機到
完全想像唔到點解有咁完美嘅idol
仙女下凡

其實你係咪Once 想問好耐

不了

系，可能係史上第一個全程靠隊友係日常生活幫佢翻譯先生存到既人
簡直係公主阿

幾時吹奏一波舒華牙

不嬲都係靠你開po, 我睇心情回覆

淨係靠我
連登撐禾華力量唔夠大呀

牙災紅裙look好能淫

咁我諗都係得番d腦殘黑粉先會反華既又，因為正常人睇到禾華既靚樣同埋超晒班既實力，都好難唔撐佢既

好多路人飯
一定要令更多人變成禾華音飯顏飯
全職做佢嘅打手

講個秘密俾你知，唔好咁大聲同人講阿
其實禾華既真實身份係rapper想不到吧

不過聽講因為記唔到咁多韓文發音先唔講出黎咋

真的嗎
如果佢做rapper嘅話
肯定可以超越禾現同禾情牙

禾情又系冰哥=.=
真的，聽講仲識freestyle, 巧skrrrr

禾情米sowon lo
貢都吾識

見開都係所願
真係第一次知，長知識了

戇鳩

金韶情呀嗎
btw要瞓覺了
8888888888

我都要睇喜羊羊了8888888888888

非 禾Rv粉 每次見到irene都忍不住要吹奏下佢

抵死

咁你快啲死

吾可以 禾吾能夠見吾到牙災

你條垃圾唔配擁有牙災

做咩?俾圍爐post d人屌到你反rv?

你點G

咁岩睇到姐好撚慘 正正常常講野都俾人block

cls 會員Reveluv 仲叫人請善用起底功能
我開過咩post得罪佢

入面啲人不嬲惡過共產黨架啦問少少野即block即負皮都on lun 9

收料收相使鬼入呢啲post
入我irene post仲實際齊哂5個嘅相

整到孖生咁為乜
弱智梨

樓主傻鳩rv黑

仲以為撞車 點知係撞到架車

9

99

嘩樓主真係食屎狗嚟

笑死

咩post

[ReVeluv] Red Velvet 討論區(91)- Zimzalabim!

原來我都block左

你講過

嘩你hea9 me

成日草埋呢啲西gif

都就3章野
宜家咪大條道理入廠維修

睇到你留言前-------------->睇到你留言後既反應

人地都收左皮 仲狙擊

咩狙擊 我真係有飯過佢地
之前仲傳會重組點知假
係估唔到大6妹咁都肯繼續簽垃圾P社姐

真定呀

咩post
想入去幫佢地做忌

白卡佬

唔緊要，娛樂台手足支持你

咁都比人針

基本上愚樂台所有人都會被針

你咪又係成日針對我
帶頭Bully老人家

你黑rv緊係要針對理得你幾歲

唔簽唔通返支那做支那人咩...做多幾年先可以叫自己做新移民呀!

事實佢而家都9成99999999999既時間都係番大陸搵錢喎
組合又解散埋,佢簽完P社都唔會有咩資源畀到佢
佢簽大陸公司仲好

各路巴絲打同啤粒請放心...柱現妹而家俾我打緊...無錯係打緊佢...但我打佢等如治療緊佢,因為我用既係武林絶學!

還原靚靚拳!

請大家放心俾我打柱現妹!

今日收到張卡？

宇宙少女果幾件支都係返緊去揾錢啦...但實際上我諗個工作簽證响韓國都係生效緊...但唔知影唔影響移民...其實我估佢地都係睇情況再決定...不過我覺得佢地一揾到錢成名就唔會返韓國...

唔洗咭...我同柱現好熟..免費都打鑊佢...然後佢再响第二啲層面上滿足我!

hoball!

你咁諗姐,.,人地大陸搵錢仲多過佢係公司出show廣告幾百倍
完全諗唔到有咩理由如果大陸紅得起仲要繼續番韓國
你見到exo個堆一走係大陸紅到仆街就知大陸人好受呢d

成功破解連登頭號mamamoo黑

收皮啦
淨係得一兩段片面之詞
你又唔講我之前出咗個吹奏mmm個post

收啦

引用你個po入面一位巴打既留言:嚴重低估呢啲字眼留返俾啲唔紅或者新女團得唔得呀?mamamoo已經上哂位，4大女團之一

是旦啦
總之我有吹奏過佢哋
呢個係事實